投廢票！不要遲投票、不要投白票、不要唔投票、不要含撚投票！

唔好投白票！
港共殖民政府操控既選舉, 白票有可能被人做手腳,
唔知選舉事務處班殖民狗仆街會唔會幫你投

唔好唔投票！
你唔去投, 就可能會有不明人士盜用你既身份, 去投左你個票
以往曾發生多次, 有市民去票站, 發覺已經有人用左自己既身份投左, 自己無得投
可以GOOGLE返以前新聞
所以唔好遲投票

投廢票, 可以盡情發揮創意

選特首既權貴, 係咁樣投廢票既：

最後, 當然係唔好再含撚投票

我就由出世至今, 做左咁多年人, 都無試過含撚投票

我投得最開心既一次

係投梁天琦

有小小鬼

push

冇人投得落手

係西方文明國家, 如果選舉被操控, 呼籲杯葛選舉根本係常識, 係常事黎

唔信你自己GOOGLE下新聞「杯葛選舉」

係港豬政治智商低下, 民智未開, 先會有「含撚投票」呢件事

已投梁天埼

有無得點票個陣show出嚟先

刻返梁天琦個名係張選票度

你死啦
你係咪五毛

投咗5個✔️俾彪彪，行過佢哋助選團，開頭被無視，跟住同佢哋講投咗彪彪，開心到呢，態度180度轉

劃左個大交叉

做個聰明選民

大交叉, 又係廢票

寫返梁天琦個名, 又係廢票

點解唔選擇一個可以向殖民政府表達抗議既方式?